DLLM IphoneX

等左咁撚耐!!諗住蘋果一出新機，啲舊機一減價就買IphoneX，點知而家冇撚左！

唔係點逼你買新機
個個都狗沖X啦

電訊商 衛訊個啲應該仲有架